汽油16.19？又加？

早半年先14.8。依家16.19？
仲要間間都係。仲唔撚係夾埋？
窮人唔洗揸車啦？

窮人應該坐地鐵

琴日15.99

通常Shell加價先，其他就幾日後跟住加價

今晚快快手入左油先, 雖然都係差幾蚊

加得快加先

今年真係極快

唔係唔

Shell 16.19
Caltex 15.99

好彩換左柴油車

邊有人跟牌價入油㗎

睇吓邊間個底價減得多嘅啫

但14.8 減2 有12.8
16.19 減3 先得13.19

黎緊幾年油價都貴

加快減慢
無夾埋定價

都係照價減架嘛

合謀定價。

咪係

本人做空運 下月頭飛機減fuel
經過之前幾次都跟住升跌
今次應該係想加定先 下月頭再減
變相唔使蝕咁多

點解我永遠同連登po d油價唔同 我岩岩入17.33喎

夾埋是常識吧 早兩日shell加完 其他就跟住加

因為你入貴油

自從上年8月過左15之後就無再見到14

咁大家牌價都$16.19，事實上間間都唔同價丫

一早上過16蚊
但新年玩法15.99嘛

14.6 個期好爽

睇佢幾時升到20

快d多謝香港政府 6蚊稅又油站5億租

揸車計呢d
賣左架車佢啦

您唔計既？

減一加三

加多啲 少啲車就好

今日收到Esso sms話聽日減2.2
心諗咁爽減多成毫子
跟住原來加到16.19

咁都夠膽死send sms
不過冇得簡，油公司玩晒

加德士 紅星卡 + coupon
(而家大老山派緊$40x8
Mega box , d-park 派緊50x8)

今次依然係shell 帶頭
esso 竟然快過加德士跟機
btw 幾時到中字孖寶帶頭加

岩岩打爆一缸貴左小小

貴左你係咪唔揸

揸緊咩車？有卡減5.5

Q柒, 試緊減$6, 唔知有無搵笨

Cup 飛姐姐個度派？

呢啲冇得同油卡一齊用 計番可能減個幾

減6

Nono, 加德士紅卡係可以一齊用，計埋減$3.3-3.4

用淨兩張，又要去拎過

其實唔洗拎，就咁喺加德士問係咪入400送50就得

係咪嫁

我問佢地邊度拎 coupon 佢地都話唔知

睇邊間
只係係試過，其他扮唔知

我次次都得 佢直接拎張cuopon出黎入埋 反而之前我唔講佢就唔會主動提我

你入開邊間先

On9,一直都係咁用呀、用唔到使撚打咁多字咩

係，要有free parking 果d就派

唔洗咁激動喎 我拎過dpark個張去油站 條友話唔可以一齊用既

其實 d park mega box 一直都有派？

紅卡用到 藍卡用唔到

講清楚大家明咪得 洗乜起哂鋼咁

其實佢一開頭就有講紅星卡

其實點分兩種卡？

咪紅色同藍色囉

佢自己眼殘屈我唔撚講清楚

個人卡
車隊卡

張form 寫得清清楚楚你要申請邊張，入油站便利店拎form

間中，通常梅花間竹咁
剛好今次2邊都有派

基本上全年365都有coupon用
佢隔1，2個月派一次，cover 3-4個月期既

你係咪 mini 個迷理龜？

MiniTurtle

d park係咪愉景新城?

Yes

d park係咪去counter有得就咁攞？

其實點解間間價位都一樣，同公司都算，地區都一樣，係上水入同灣仔入都一樣價，其他國家都唔係咁

佢地話要享用左泊車優惠，閒日去百佳買100$野就得啦，一次問佢拎幾份

絕無合謀

加爆佢
等你地班私家車撚 炒車炒到咁開心
屌你老母
加撚到你地無錢

wt app

油價鬼

可唔可以講下點減到$3.3，唔係好識計。

油價又貴 泊車又貴
岩岩索性賣左部車去算

幾份咁多